{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082275?place[place_type]=GID&place[gid]=1082275&place[latitude]=33.545957943&place[longitude]=126.8037038166&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쉬영목펜션"
    },
    "text": "過ぎた日常の憩いの場になってくれるシュヨンモクペンションにお越しくださり、ありがとうございます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 ペンション内ではメゾネットタイプのIPTVとWiFiが使用可能で、客室は禁煙です。 地元の売店やコンビニまでは車で7分離れており、駐車が可能です。 漢拏山に近いので海水浴場での楽しい時間を過ごすことができ、近くにはツアースポットがたくさんあります。 ペンション内の屋根裏部屋は居心地の良い雰囲気でリラックスすることができ、エアコンと電気カーペットが備えられています。 客室情報には201号と202号があり、それぞれ基準2名と最大4名、基準2名と最大6名収容可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できない場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れての宿泊はお断りしておりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を保つために注意すべき点はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応が可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合、どのような対応が可能ですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではメゾネットタイプのIPTVとWiFiが使用可能です。また、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "地元の売店やコンビニまでは車で約7分離れており、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "漢拏山に近いため、海水浴場での楽しい時間を過ごすことができます。また、近くにはツアースポットがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "屋根裏部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "屋根裏部屋は居心地の良い雰囲気でリラックスすることができ、エアコンと電気カーペットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室情報には何号室がありますか？",
            "answer": "客室情報には201号室と202号室があります。それぞれ基準2名と最大4名、基準2名と最大6名収容可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 764
    }
}